{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60401&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평원두막펜션"
    },
    "text": "渓谷の前に位置しているペンションは縁台も保有しています。ヒョンジョン寺までは車で3分、ミョンジ渓谷までは車で4分、ヨンソ滝までは車で6分かかります。入室は5:00から可能であり、退室は22時以降に可能です。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供し、客室全体は禁煙です。 また、加平ターミナル近くのチョウンマートで買い物すると、マートでピックアップサービスを受けることができます。炭とグリルを利用してバーベキューができますが、2名基準5,000ウォン、人数を追加する際には1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りができません。 提供される画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室全体は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "加平ターミナル近くのチョウンマートで買い物すると、どのようなサービスが受けられますか？",
            "answer": "チョウンマートで買い物すると、マートでピックアップサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキューができます。ただし、2名基準で5,000ウォンかかり、人数を追加する際には1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊施設は提供される画像と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、提供される画像と実際の宿泊施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。また、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 548
    }
}